求明天策略20190613

明天首要目的是甚麼？
要明確
要唔要升級？甚樣升？

今日有甚麼要改善？

Push